［集思廣益］如何應付口水多過茶把口講唔停嘅同事？？？

調咗嚟呢間分行幾日，個同事係每分每秒都同我講野，初時我都好有心機回應佢，但佢講得太多搞到我好攰，已經hea回有時唔理佢但佢仲係咁講，好渴望有客入嚟比野我做但呢度好靜

肥絲唔使返工？

隻隻養你？

有冇內容先
佢講啲野係廢話定點先
如果佢講啲有意思咪應下佢囉
多個朋友呀麻
但係如果講啲廢話呢啲就唔好理佢

利申：有個煩膠死仆街耶撚同學

每分每秒都講野，多數係廢話

毒啞佢

乜都講 八成係講佢女朋友，其餘是講佢以前返工啲威水史

Too long 但我read哂
肥絲好幸福

我都想，想快啲放工

居然係男

唔好同佢有眼神交流；佢講野久不久就中斷下佢（例如等一等，扮整野/用手勢叫佢 "shu...." );佢想你回應佢，就答：咩話？下 之類

係
其實我對佢無興趣，唔想知佢啲野

我無望佢，對眼一直都係望向門口睇下幾時有客入嚟，頭先佢一路做緊客一路同我講野，已達到避無可避嘅境界

咁好 同同事食飯 大家唔會講野 不過全仔

我日日lunch都自己一個食
頭先lunch嗰一個鐘係難得的耳根清靜

救命我好痛苦呀，已經玩電話唔理佢喇，仲繼續講

講啲佢冇興趣既話題終結佢講野
再加句你都係唔識嫁啦算啦唔講啦，完。

佢好似咩都啱咁，頭先我唔出聲佢喺度研究我個妝

因為你化得靚

我醜人多八怪

試下句句窒住佢 串到佢一棟都冇 聽日就唔會再講野

咁似吹水廢老